{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 플라워펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約情報:予約人数が追加されるとペンションに連絡しなければならず、追加費用が発生することがある。 最大人数を超過した場合、入室が不可能で払い戻しも受けることができない。 ペット同伴の場合、入室を拒否されることもあり、払い戻しも受けられない。 規定事項:青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及び利用は規定によって決定され、払い戻しは受けられない。 入室、退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にある。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の搬入も禁止されている。 喫煙は禁止され、指定場所を利用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならない。 重複予約が発生した場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができる。 プールは無料で水深は1.2Mだ。 バーベキュー場の利用料金は人数によって異なり、利用時間は18:00~22:00である。 キッズカフェの利用料金は2時間当たり5000ウォンで、10歳未満の子供だけが利用できる。 室内植物園は無料で利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が超過した場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、予約人数を超える場合、入室はできません。また、払い戻しも受けることができません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での入室はできますが、ペンションによっては入室を拒否されることもあります。また、払い戻しも受けることができません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の予約及び利用は規定によって決定され、払い戻しは受けることができません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00以降、退室は11:00までとなっています。時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火による料理や炊事は禁止されています。また、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が許可されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金や水深について教えてください。",
            "answer": "プールは無料で利用できます。水深は1.2メートルです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は人数によって異なります。利用時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェの利用料金や利用条件について教えてください。",
            "answer": "キッズカフェの利用料金は2時間ごとに5000ウォンです。利用は10歳未満の子供のみとなっています。"
        },
        {
            "question": "室内植物園の利用料金について教えてください。",
            "answer": "室内植物園の利用料金は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 510
    }
}